假設依家有公民提名，你會提名邊個做特首？

我先

阿mark仔唔該同我show一show張相

[img]
[/img]

我大撚把野撈呀
我今時今日黃洋達仲會眷戀一個立法會議席，仲同你癲呀
我係選特首架嘛～

燒生

黃秋生

細mark辦事不力
hahahahahahahaha

堅尼米拿

古思堯

劉細良

推

響宣誓玩燒國旗

每人派18k足金鳩候

劉德華

黃仁龍

原來之前廢游講開發油田係真嫁

陳雲

陳云根

19

鍾景輝

佢

自己

游特首
史上最好J既特首

其實葉劉都可以將政黨政治帶入香港
佢一出事
新民黨 公民力量仆硬街

施政報告答問會：
聲音畫面有冇問題

盛智文

口號都幫佢諗埋

Make Hong Kong International Again